飯後煙vs事後煙vs收工煙vs起身煙vs屙屎煙🚬

大家覺得邊支煙最正？個人覺得飯後煙最正
ps. 牙JOE等緊大家回家

起身煙

之前我仲幫牙joe dem beat

想聽

空肚食煙我麻麻地

高登有

事後煙冇得輸

事後煙我囡囡會炸型

屙屎

識野

你有撚女咩

痾屎同飯後

收爺啦水貨

飯後煙冇得輸

你都未搵到sp

事後煙

ching ho ball

彈出彈入

戒煙最正

廚房匿埋開抽氣扇偷偷地食最爽

利申 岩岩升中一

飯後or收工最正
屙屎煙覺得好撚臭，好似吸屎氣咁

屙屎！

訓前煙

聽左了

一定要食薄荷煙

飯後去屙屎+食煙

識食

你試過咩？

咪jer撚住哂啦3p狗

唔係講緊咩地方食

我都少食屙尿煙

旅行時食完酒店個自助早餐之後番房一路痾屎一路食煙

屎後煙先最爽

瓏狗打完飛機要食支煙咁過癮

同條女一齊事後煙

屎後煙

非洲強國尼日尼亞囉

條女唔食煙

食完lunch整支醇薄荷萬 好撚正

試後煙最正

訓前煙 一個人最無野諗最安靜既時間🚬🚬

收工

🚬🚶🏻

笑撚死
死毒撚又扮有女
佢事後煙既意思係咪即係左手打完飛機、右手食煙呀？？

你係道吠冇用嫁喎，隻揪未呀？屌你老母，唔係笠水呀化